有無人係"拓植社“做緊動漫雜誌編輯？

有無巴打係入面做過？人工如何？自問對動漫同特攝都幾熟。但想知前途如何

雜誌都無咩人買，會有錢途前途？
不過如果無咩學歷又對人工無咩要求都OK。

賤過袋底泥
不過幾啱你

咩黎架-.-

有無detail?幾錢人工

一般應該有9000
有經驗可能有11000

將佢變成另一本coco

coco

電話感應有問題 未打晒就出咗post